兼職強職金

我而家喺間公司做緊part time每個鐘就55蚊 返9.5小時
正常係咪每個月唔夠7100就唔洗供老強？
公司強制要我每日供25蚊 合唔合法

有冇簽約

冇約㗎 剩係簽咗張申請表

Yes

如果唔過7100唔洗供 但係佢扣左你錢之後當係VC咁幫你供?

我都唔知佢點供 剩係出糧嗰陣每日扣25蚊

水魚